Hong Kong's Today, The World's Tomorrow

Not sure if people around the world are aware of a media campaign "HK's Today, The World's Tomorrow" launched by Freedom Hong Kong. If you're not aware of it, please take a look:

It's extremely important for the US and other foreign countries to take action against what the Chinese Communist Party has been doing to Hong Kong. Many local government officials with foreign passports, including Chief Executive Carrie Lam (whose husband & 2 sons hold a British passport) have betrayed Hong Kong people and helped Beijing exercise authoritarian rule in Hong Kong. The majority of the legislature is controlled by some fucking pro-establishment lawmakers who only care about getting favours and interests from Beijing instead of safeguarding the rights and freedoms of HK people. And one of the notorious lawmakers, taken to such a position by the China Liaison Office, is Junius Ho, who's apparently affiliated with the terrorist attacks in MTR Yuen Long Station on 21 Jul. But so far, he hasn't been arrested or even invited by the police for an investigation, not to mention bringing him and the rural thugs to justice.

Look at NBA and you'll know what China's trying to do - it not only wants to turn Hong Kong into a police state and deprives Hong Kong people of their rights and freedoms that they have enjoyed since the British colonial rule, but China also wants to spread its evil force and control around the world. If countries around the world continued to tolerate such an evil regime for the sake of money, I'm sure you all would regret it.

Please take action against Communist China before it's too late!

too long dont read

well, it's not intended for you; it's intended for foreign readers. That's what this new channel was set up for.